記者記得問下關於三個義士以死相諫嘅野

多謝你

pish

問左 佢唔答

問撚左 遊花園當答左

唉

唔該巴打

都唔知答乜

問左無答到 淨係係度分化遊行同立法會兩邊嘅人